美國訪問台灣團檢測結果陰性 艾薩：有幸來台傳達美方支持

美國訪問台灣團檢測結果陰性 艾薩：有幸來台傳達美方支持

早安香港

咁早呀

台語：敖炸
唔該

現在一般人會學台語嗎?
唔該是在感謝別人幫忙才用

早唞

連登剛才斷線

有嗎?ddos吧

not sure

Hellooooooooo